[港蝗] 如果「香港人移民台灣」歡迎嗎？ PTT曝悲劇結果：拜託不要

安安，最近發現很多香港人深入台灣生活了，像是街上小吃店，或是百貨公司，家樂福，全聯等等……

不過聽說他們很多把台灣當跳板，97移民的那批，很多都移民澳美歐了，而且很多來台灣的會對台灣當地文化指指點點

批評or缺點：
1，像是批評台灣人不守交通規則，愛違規
2，還有人說，台灣人對人很好，可是對習慣冷漠的他們會覺得台灣人在裝熟，你對他們好，他們覺得很多餘
3，香港人利益導向明顯，炒房會讓台灣帶來災難
4，來台灣嫌東嫌西，最喜歡諷刺台灣人的薪水，可是台灣高薪產業，像是金融跟半導體薪水高的他們都不提？

讚美：
1，台灣美食
2，台灣低房價
3，台灣便宜醫療
4，都用繁體，溝通文化相近

個人是覺得，香港人也是利益導向，移民台灣只是符合他們的生活利益，至於對台灣有沒有愛，有沒有真心想守護這個地方，個人是覺得很少啦，大家覺得呢？

分化post 大家唔好再回

預左啦
將心比己姐香港人

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

人地台灣幫到盡就咪搞人地啦

不要分化

講真個句呀，包括香港人自己都覺得香港人係最麻煩，搭地鐵 門都未開 個個好似觀音借庫咁 。

咪就係 ,d師奶阿叔打尖當食飯

大波台灣妹我黎啦

唔好分化

保衛左香港先啦 唔好分化

連登同ptt都大量三毛開分化po

經此一役 連登仔終於識分辨分化post
可喜可賀

你入侵人地國家生活...
人地奉旨要歡迎你咩

放心 比都唔要
我地唔會捨棄自己家園

大不了死係到